【突發新聞】今日有個男人同外星人進行交流！

今日有個外星人塞咗隻手指落個男人隻耳到
塞咗一陣，個男人叫佢咪鬼再塞
個外星人收咗手，過咗陣又塞返落去
如此類推，過咗幾次之後，個男人就屌尻佢話：你再塞我就閹撚咗你！
個外星人唔理佢，過咗陣又繼續塞返
個男人就除咗外星人條褲諗住真喺閹咗佢，但發現下面無咩野都冇。
跟住就問佢：下，你冇碌尻咁你點同人啪啪啪架?

個外星人笑咗一笑，又擺番隻手指落佢隻耳到

幽默感呢啲嘢...

係咪姐係手指就係條撚,屌緊佢隻耳仔 ？

淨喺識留負皮

笑左

幾好笑
負評咗